好嬲啊！一句講曬，24至1號搞唔搞佢老母

要你嘔返七十億生意額出黎！

搞星火還返一百倍出嚟！

百倍奉還

Plus

Push* 手快打錯tim

唔使旨意開心過聖誕